睇過工作細胞嘅各位, 除咗生物學嘅知識, 仲有冇學到啲咩道理?

例如人生之類?

有生有死
週而復始

血小版好正